覺唔覺呢排抄牌密左？

窮撚養車無陰公
利申：窮撚

係，呢排有啲平時唔炒既位都仲左張

身邊朋友都話成日抄，我自己就一日一張

完全唔抵可憐

琴晚元朗B仔又抄

所以而家係好夜先亂泊街
唔係就入停車場

收皮啦，無人要你可憐呀柒頭

抵可憐同唔抵可憐既分別係邊度?

利申: 泊停車場

睇新聞啦
猶差講到明呢個月加強執法呀

抄多2日都轉個位啦

驚賊見你抄極都唔走，擺明尋釁滋事啦

即係迫佢繼續抄你啫

無人話係同一個位wor

平時紅日泊公園隔離小路都冇抄得咁密
今日特別勤力

兩個可能性啫，一係得罪人，俾人追住投訴
一係得罪驚慌，俾佢追住抄

總括而言，人品問題

窮就可以亂泊車？

前兩個月已經覺得
抄得好密，又擺多左roadblock
又多大規模行動

見過11,12點都抄 仲要連續兩晚

大家都小心d 啦，依家我出街都搵定車場泊

好事嚟，最憎啲仆街周圍泊

無計啦，停車場又少，又唔限制人口（每日150蝗蟲)，又唔收二手車稅金

泊街無問題
最仆街係啲無腦嘅亂鳩咁泊
轉彎位頂死大車，老是常出現
又唔撚留電話

點解二手車仲要收稅？而家咪收緊$1000

要用埋320貨尾
下個月450新貨

難聽d講句 你唔犯法點樣抄你

呢個我同意，人地報警就累街坊，成條街順手抄埋